典解颱風要改名?

次次都有名，有咩含意? 颱風會唔會消失?
有冇人知